近年泛民精彩一役，涂謹申舌戰何妖工賊會，玩殘建制派全記錄

尋日立法會逃犯條例選主席，係近年泛民少有精彩一役
泛民一步一步引保皇黨燒時間，呢次真係教材級。
涂謹申有理有節，趕保皇黨出場，迫何君妖收回冒犯言論更是一絕，大快人心！

全場個半鐘原片

涂謹申跟足程序朗讀62個議員名字

張宇人助攻燒時間叫睇帶

區諾軒質疑林卓廷冒犯涂謹申

毛姨姨規程問題質疑會議安排合法性

李慧瓊中伏質疑涂謹申權力

郭偉強on99自爆被趕走

尹兆堅串9建制派當年支持梁君彥行使主席權力

何君妖發癲，冒犯涂謹申，俾涂謹申迫條撚樣收回言論！正到爆！

石禮謙支持涂謹申有主席權力

法律顧問確認涂謹申有一切合理所需權力

LM

如果之前戈十幾廿識咁玩
啲人就唔會屌犯民啦

*十幾廿年

同抗日果d乜七平原關大捷有乜野分別?
j 一日咪又係輸

選舉近了
犯民應當悔改

其實一早就應該要有咁既水平

你會唔會讚一個小二學生識得1＋1=2？

以前老鼠曾年代，就算唔妥對方，大家都跟程序做嘢，唔會去得太盡。

呢幾年港共完全發揮有權用到盡，有風駛盡艃。

既然港共做初一，駛同佢客氣咩

咁照你既邏輯，港共都唔係今日先仆街，泛民都反應幾慢928個陣，咁多人上街，你做左啲咩呀泛民？初一個陣，一班人唔理自己後果民怨爆發，你地又講左啲咩呀泛民？
九萬六從業員如果無呢啲水平，你同入去訓覺/直情唔返去開會既建制有咩分别

反而想知道奶共焦土係咩高水平，做過d咩

係立法會講左句支那
又hk is not China

嬴盡掌聲同正評

係本土派踏出網絡世界既一大步

等你班child登仔剩係識得笑我地鍵盤戰士

好老實講，如果一定係建制做大主席，咁一定係石禮謙最合適

雖則當然係佢裁定要驅逐梁游，不過可以睇佢上屆做內會主席，係公正同埋比較上同泛民關係好，係舊冇咁臭嘅屎

我講議會，你就拎埋其他嘢講

9萬8

唔係涂謹申唔開會，會咁早開會傾

白頭佬

泛民好波

根本班友唔係唔識咁樣玩而係平時懶得做hea住做

因為資歷深明白議會係議會
但收order都會照跟
依加呢個議會直情係假嘅

平時會都唔開，泛民開齊會，少幾多大白象

當年好難想像建制會派蔣麗芸之流去參選，有錢婆一個，講嘢冇point；又睇吓個傅振中，成個喺深水埗啱啱追完龍瞓喺後行嗰啲阿叔咁，講嘢陰聲怪氣又一舊舊。我當時喺道諗，共產黨係咪真係咁缺人才？而家睇先知原來聰明啲嗰班都未必肯做橡皮圖章而做得太過份（例如自由黨咁，已經講話逃犯條例有機會投反對票）

之後呢 多撚謝你地 立法會俾人dq晒冇晒票 議事規則俾人改 23條都黎緊 狗主仲日日講埋d奶共野
不過你地選舉又真係做到野 下下都出盡力搞尻飯民 叻叻豬

涂謹申又會咁撚落力

D五毛出世黎開工

畀人屌得多都識淆底嘅

何妖d口吻真係同新界班黑社會冇分別

何妖果段笑死
開頭發癲 之後淆底

2019先識咁玩 個仆街梁耀忠

btw希望泛民唔好淨係做得一日 第二日就跪低

真，早十年仲係建制泛民6：4比果時識玩嘅話，建制一早比佢地玩到收皮

涂謹申食屎啦
以為議會屌下建制可以洗底？

燒到埋身咪即刻肯認真做囉
平時燒唔到佢地咪鳩做，關鍵一席，和平大愛今天我囉
所以幾時都話焦土係最正確
啲仆街政棍唔燒到佢眼眉毛都唔會做野

係我就見佢地咁嘈就趕晒佢地出去
之後即刻選主席

呢鋪撐泛民

所有惡法由梁耀忠做逃兵為保皇開路開始

破壞左成條村, 而家執下磚頭, 屋都未起番就想過骨?

咪玩啦

回力標

諗起梁耀忠真係

咁多條片得尹兆堅個條串得最應

好叻叻豬啊
早30年先咁做就話

不過依家隨時d9q你下次連閘都冇得入

呢個仆街之前做過咩，失憶？做一場戲就唔記得晒？

雖然係咁,但我都唔會投鴿党

老鼠曾根本暗幫泛民拉布

我想講幾年前已經有呢個機會咁玩

自己雷動游雞仲想話番人

so?

我想講事情真相
最資深的白頭佬同涂謹申有權決定會期
但白頭佬笠水唔表態,涂謹申會都唔開

涂謹申若當時在場有權決定三星期後開第一次會
有呢個先例, 守則都無明文禁止

好撚多五毛入來幫保皇狗轉移視線
做又屌唔做又屌
大家睇清呢班保皇狗手打手未？

上次缺席搞到早左傾，佢已經係第一大罪人

所以呢？
再講番之前
都改變唔到依加泛民頂緊保皇狗
唔做又話之前點點點
做左又話之前點點點
反而保皇狗一直做就扮睇唔到
係啊話你
一起底睇晒啦

即係之前渣流灘啦
根本識玩

叫廢老忠睇下點做主持啦

白頭佬,涂謹申上次只要搶位
一聲押後就可以再拉多3星期

我唔明飯民咩LOGIC
建制一定掌心雷投比自己人
你飯民點會搵有議會關愛座可以玩野的人選主席

取得階段式勝利

大家睇到未
又開始搵位轉移視線啦

當年白頭佬，講都廢事
而家叫做返應該做嘅嘢，個個打哂飛機咁
票就一定唔夠嘅，倒不如快快手俾佢過
逼班港豬、黃絲面對，好過係度KO邊個、精神勝利

以事論事 呢次的確好波

lm

能夠咁玩, 要先多謝選民年年選涂謹申先有得俾佢變資深議員玩
今次就堅係識玩做到野, 抵讚

Fyi
年資最長兩位議員都係泛民

16年一個選主席一個on9
咪益左排第三嘅建制派

諗起白頭佬遇到呢啲時刻就縮沙

一早咁玩就好啦

條廢物終於做到啲野

睇定啲先
唔排除班泛民學醒咗
但唔代表佢地過去所做嘅野可以一筆勾銷

希望keep住個勢拖死條例啦

做唔到野就屌
做到野就讚 完

趕埋何妖出場100分

牙塗有料

請泛民參考呢d玩法同keep住落去 唔係就食屎吧啦

笑片咁睇 幾正

一場大龍鳳啫
唔咁做點平息民憤
做完場大龍鳳 最後一樣照通過 仲會引到你班賤民安慰佢 算啦 都盡左力 我地仲有機會架咁樣

唔做=同保皇狗一樣
做=大龍鳳
咁保皇狗永立不敗之地
大家睇到未？
呢種論調有幾可笑

咁快幫保皇狗諗定點轉移視線？
咁係咪即係話天琦做唔到落去都要食屎

屌 最後咪又係過

扮乜撚嘢

泛民事實係喺立法會冇用

咪撚選啦

商界果幾條建制 其實都鬼鬼地

周浩鼎都望左陣張宇仁

咁你係度叫春就最有用

咁講其實係咪要保住資歷深既泛民議員
白頭老就算 太無膽

唔敢出聲反對

下屆又含撚了

真係幾撚精彩

d保皇狗扮到好似焦土咁, 好高招，難搞 定可能焦土就係保皇狗

果啲根本唔係逃兵
係吳三桂
引共狗入關

打手出哂黎

肯咁樣助攻都識係咁

同佢同期既係得返石禮謙仲咁有原則
程序還程序，保皇還保皇

俾個正評你
因為你講左事實既真相出黎

五毛出力護航啦，含撚奶共

上面班撚樣都痴鳩線，咁都搵到位屌泛民
而家保皇見唔對路即刻諗住搬龍門改議事規則啦
到時改咗你班撚樣咪又係食花生
祝你地死全家

覺唔覺焦土派好似仲嬲過五毛

做乜要分得咁細? 都是替支共做野。

你條條片都一樣

涂生完勝垃圾白頭佬

落咗時間

使唔使貼返前排嘅新聞出嚟同大家講其實本身個會無咁快開

屌你老母，泛民做返應做嘅事就咁多人奶，大家係咪唔記得班友成撚日唔開會，有機會反cup嘅都照通過

你係咪眼花
幾頁Post 九成人都仲屌緊泛民
而家根本係做又屌唔做又屌

明明今次撚班狗撚得咁開心 唔係階唔階段勝利問題 係見到班戇鳩個腦終於識轉

而家涂咪做到少少野lor 一陣佢地又立法會最黑暗一日 除咗食屎 仲有咩做
天琦而家真係俾港共搞到食緊屎..

睇帶嗰下好正
讀錯個音都要VAR
應該順下佢意adjourn多半個鐘睇playback呀嘛

一定唔會再投泛民

又搞事
都唔係為市民著想

咪玩啦
只係因為佢條撚樣坐同一個位都趕過人走，廢事俾人屌咋

成世未威過 俾你威幾日

依個情況，
一係阿涂有絕症，得番幾個月命
一係就區選近了

係幾精彩，瞓咗咁耐終於踼返場好波

文字節錄完，啲片又段段一樣

ORDER!

郭偉強完美示範咩叫送頭

Keep住噉玩就冇人會再屌泛民hea做

樓主好有心機

啱啱新聞講，話佢地本來想提「不信任動議」褫奪阿土嘅主持位。但又驚拖延時間。

嗱，泛民，人地提咗張好牌啦。臨投票前好提議呢個動議啦。

到時班建制一係投票反對「不信任動議」（即係變相支持阿土做主持。自打嘴巴。)
一係，就投支持，繼續延長。

選立法會主席個陣 佢有趕人走 之後秘書處追認佢有權 今次泛民先有得咁入

討論主持有無權力，好心個廢老梁耀忠咪撚發言

人地係咁提石禮謙，其實同時屌緊你點解當年on99

Win the battle, lose the war.

涂改帶去少D旅行唔好走堂已經好好了

16年涂謹申走去選主席我覺得冇問題，係應該要寸土必爭㗎喎
但屌你老母白頭佬，你條撚樣真係百死不足以蔽其辜

胡志偉條撚樣個個舉手佢喺度瞓覺

差過白頭佬就死得啦

b隊有名你叫

打響全球反中第一炮

犀利
建國靠你地真係遙遙無期

泛民玩到咁 更加令我諗起條白頭佬

做得好希望繼續keep住

你班泛民單議席都選輸，仲可以走去賴人

上面五毛多到

不信任完涂謹申都仲有白頭佬
不過白頭佬唔識玩主持遊戲
如果佢識玩又可以拉多兩個會期

點樣寸土法

選主席又唔係講道理,純粹講得票
你覺得派呢條友出去建制派會受感召支持你做主席?

明知議會有關愛座兩個廢老就應該霸主持位玩野而唔係去選

何君妖真係好撚柒

樓上幾個五毛又扮本土

背水一戰
如何做到2019年背水之戰
都啱嘅，最後一定係搏盡無悔

點懶人呀 冇你地邊洗再黎多次呀 夠票都俾你地班焦土保皇搞到唔夠票

輸左2次九西補選都仲未識得自我檢討，到依家仲係度屌票，你返去食屎啦

其實泛民今次咁精彩咁勁，有冇諗過改篇成電影？？

泛民突然上力

如果香港一個禮拜一場選舉
係咪已經獨立左

食屎啦你 都係果句 冇你地洗撚要補選 議會洗撚唔夠票 你冇駁到依個point wo

補選嬴到既話咪繼續夠票囉on9仔，之前d補選泛民係未撚輸過架，你地自己屌票屌到輸撚左怪得邊個，你個長毛話唔撚要本土票丫嘛，咪成全佢囉，夠膽就繼續屌落去囉，睇下下屆仲有幾多席

呢幾隻真五毛黎既, 現撚世型

我想知嚟緊仲可以點玩
選法案委員會主席個結果都唔會係泛民架啦
之後咪到佢地俾謝偉俊趕出去

係咪為左幫殺人犯？

睇下下屆仲有幾多席
做咩自爆講左真心話 知你地最想泛民冇晒d席架 咁23條咪可以俾建制過到 到時你地又可以屌泛民lor